{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 원원민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、必ずペンションに連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットがいる場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 ペンションをご利用の次のお客様のために入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 また、客室は一軒家型で、屋外テラスと禁煙客室をご提供いたします。 バーベキュー場は5時から7時まで利用でき、炭とグリルを利用する場合、追加料金が発生します。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数を予約する場合は必ずペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火での料理や炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は5時から7時まで利用できます。炭とグリルを利用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 387
    }
}